認唔認同矮撚唔應該拍拖?

矮撚=矮過170cm
除非你有父母幹

好似小學生拍拖咁 影響曬d市民。
仲要遺傳d垃圾基因比下一代 你d仔女真係多得你地唔小
好多研究都指出 高度同上位機會及收入成正比。 矮撚父母真係冇咩發到圍

男友矮過170 拍左三年

連登仔嗰嗰180

矮仔 多數條撚都短d , 不了

矮撚同矮妹一齊其實無問題
係要去痴埋d高妹先有問題

樣衰同弱智都唔應該拍拖

185

我170 嫌自己矮

25歲開始骨質流失 到時就冇170

屌 好似小學生拍拖咁。不了

矮撚

25歲就進入衰老期?你傻架?

聽聞條撚既長度同高度有關
絲打們為左性福 真係唔好選矮仔